多謝各位大佬。我可以食埋沙牛麵先番工

好耐無食過了多謝你地 支持你地

Same

番你老母 食你老母 沙你老母

唔洗番啦，全線地鐵暫停，巴士塞死曬直頭冇車到，番乜鬼